自悲感已深入骨髓

由細都大都比屋企人話我唔得話我廢 成日失敗
雖然事實自己又蠢又無才能
即使努力改變自己既形象 內涵
但呢種覺得自己係垃圾既自悲感都係一直跟住我
見到鍾意既人都係覺得唔好害人
到底點先可以有番小小自信心

咁你唔好捐骨髓

毒撚成身都有毒 咩都捐唔到架

溝返個暗瘡肥婆

我既圈子連暗瘡肥婆都識唔到 成間公司d女都瘦

介紹黎

3-40路 唔係就有仔 後生既格離team識唔到 btw工程公司既質素 你都係唔好想太多

30路好呀

醜既30路wo

襯你

我寧願要20路暗瘡肥婆

樓主 我都係A0矮毒窮 揮個手先

相見恨晚呀 btw年資幾多